有隻中原地產狗想搵生意

借朋友ac開post
見佢咁撚想上位我成全佢

隻狗見到元朗站市民比人打仲要熱烈地彈琴 佢個Facebook post del撚左 睇唔撚晒全部留言 不過我有幾多cap幾撚多

屌我都有佢fd
岩岩cap左圖都諗住放上黎
推

遮名照放 人性何在

我cap既圖同你一樣
不過佢中學讀崇真
平時好鍾意出尖咀唱歌

推
影衰崇真

平時最鍾意唱beyond
份人咁冷血

影衰崇真呀

屯門大興中原

大陸狗

推

賺錢賺到 良心都無埋

推 幫佢搵生意

支那狗 賣樓賣撚傻左 賣埋自己良心比共產黨？

屌, 當年係禮堂, 聽條仆街唱歌
唔睇歌詞都唔知佢唱咩
E個7頭真係記得而家

死返上大陸啦, 屌你老母

好想同蔡經理瘋狂研究香港樓市

推撚爆佢啊
賺盡就埋沒良心
喂！我屌你老母啊社會垃圾

電話幾號？

佢地成日攪錯一樣野.... 其實差佬兩邊都唔理無人想報警... 有d全能人士係怕差佬放對方，自己被控普通襲擊先做沉默一群...

推到佢上報
崇真之恥

推一推

千祈唔好搞佢屋企人
唔好起佢女朋友底

垃圾

轉左工去美聯

高清組圖

不推不是人

好撚彩有fd cap左條大陸仔個post, 如果唔係你刪post仲等掂既

大家緊記唔好禍及家人

係隔離都幫蔡生開咗post宣傳

Up

佢係fb回應緊大家

佢屋企開裝修公司，但邊間就唔清楚

發大財啦

相信佢好樂意為大家解答地產問題

楊x威，楊學x?

搭西鐵好似唔係咁安全

我無野講

想瘋狂同佢睇樓

大陸仔咁想出名幫下你啦 地產狗奶大媽閪

家陣人地番番下屋企係地鐵站比人打都覺得無問題？

唔知元朗白衫人有冇佢份
好驚睇樓都比人打

完全影衰崇真🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

我要睇樓

搭的士
吠！吠！吠！

推撚爆佢喇
地產狗

同佢認識唔多
係耶教Camp識佢
開頭第一日冇乜野
+咗Facebook見佢越黎越鳩

極度懷疑佢係白衫暴徒之一

咁pk

推爆佢